手足們打算幾時光復荃灣區?

發夢見到所有天橋都be water

be water, my friend

無咩特別民生議題其實用光復有d牽強

不過諗下如果元朗觀塘荃灣呢d多人住既區班街坊都親眼見識下黑警d惡形惡相

仲有幾多人會撐佢地

無民生議題？成班蝗蟲周圍行

黎荃灣啦 建議票倉

推 荃灣

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

講地理形勢荃灣差不多係全港既中心
條條路都可以be water

玩天橋真係咪搞
d黑警癲起上黎掉你落街

呢個真 條天橋可以話四通八達

荃灣有咩要光復

推

葵青區可以一齊跟機

天橋之城有名你叫
就算危險有路直到大窩口
光復荃灣我帶路
不過最煩係隔離就係新界南狗總
利申荃灣人

各種社區小白象仲有交通問題，數之不盡
同埋荃灣區響應全港保民生保民主大行動，敦促區議員關注本區事務，絕對出師有名

荃灣葵青都咗等好耐

一定要人多
荃灣警署同葵芳警署好大，可以停泊好多大巴

天水圍呢?

唔好再光復住，停一停先

主力訴求：成立獨立調查委員會

荃灣邊度最有光復價值？

Push

眾安街

直接解散警隊啦

大家咁話

我都想，不過ff下就算
最基本都做唔到，解乜撚

街市街
川龍街
楊屋道

支持

唔好再搞光復住啦

721打大佬

沙咀道球場 夜晚變左中秋節咁
滑板車 大媽 普通話 乜撚都有

條天橋又唔係闊，每個位放兩隻狗都封死你
禾輋沙角咪就係咁

荃灣公園入夜大媽嘉年華

剩係呢樣已經可以光復

what the fuck???
太耐冇去唔知

唔係不嬲一邊就街場踢波
另一邊就小朋友踩單車？

天空之城

仲要晚晚都係咁

+1

一路有人踢波 普通話小朋友就揸滑板車係球場中間穿插

上天橋玩唔好行到咁入 要企係樓梯附近
如果你係天橋上面比狗前後包抄你真係跳天橋都比人捉返上黎
新起果d天橋又高又長

食波餅啦

元朗有走私犯 係光復
而觀塘荃灣可能要學沙田咁反送中遊行

冇長矛都幾難守天橋 又冇路走
但是現場入面唔會有長矛

exactly
荃灣社區性好低，冇人care民生議題

有ikea

冇用見過有波友直情兇d大陸仔，轉頭又踩入去玩

天橋難玩
始終唔熟地形
愈複雜對我地愈無利
D狗仔封死哂所有橋就死哂

不過大家等金鐘丶將軍澳丶紅土呢啲完咗先啦 之後先再講荃灣觀塘元朗

所以要地面戰，再忽然制高
好似有兩個大場同新城市差唔多

荃灣好撚多武館
小心有黑社會拎棍落黎打9人

係
地區宣傳係for 金鐘

仲有港島東同南區

ikea 個商場都係比天橋夾住，得兩邊大路；對面係青山公路，真係好易封死

唔一定光復嘅 可以照樣返送中

其實大家點解唔可以諗向山上走，去到沙田都仲得

如果真係有 到時應該有人會出地圖解說

我知呀
我都好希望荃灣觀塘有反送中遊行同有光復元朗 不過我估要八月先有時間喇？

唔緊要，區區都玩
玩到匪國七十大典

發夢好似8月18號囉

繼續推

推上向

應該光復下d大陸雞
但係d大陸雞有黑社會睇住 川龍街附近d武館又有武器

有事唔好去港安醫院
佢地會報警拉人

荃灣...
真係好撚危險
X坡坊有如小型九龍城寨

五大訴求都得啦

話左上山去城門水塘
大把地方匿

新假期成日都有荃灣一日遊攻略架啦
幾時一齊去先?

想幾時都得啦！

幾時嚟深水埗遊行

有無荃灣友想一齊諗諗和理非遊行同路線？

LM

睇埋721會變成點先
過埋金鐘大單野先開個tg group俾荃灣友傾傾

等左好耐
利伸 荃巴

荃灣好多腥港人
楊屋道唐樓全部都係支語

光復荃灣！！！
我一定出

推 721 好重要

平時行都腳浮浮 頭暈暈

lm

幾時去元朗 光復上水果日班水貨客嚟晒元朗

屌你班仆街千祈千祈唔好搞荃灣政府合署呀！！！

不如等金鐘完咗先啦

荃灣D天橋去幾多次都係唔識路

荃灣元朗觀塘呢d建制票倉同人口密集之地
最適合比d藍絲感受下克警的專業

我反而覺得荃灣好難走
由其是天橋位

文武都好
議題說服力好重要
冇point好難聚到班街坊

btw路線嘅話都係沙咀道楊屋道大河道架啦，真係唔好上橋，太危險。

封天橋等人踩人

荃灣

新界南狗總係一大問題

一係好似沙田咁講返5大訴求咪算囉

其實荃灣真係好危險
冇可能玩埋天橋
而且一霸咗大路
成條青山公路可以廢咗
入嘅入唔到嚟
走嘅走唔到出去

不過如果你話和理非活動嘅話
平時結他友嗰個連儂牆可以發大啲條戰線
日日見住班細路食住飯盒留守

果度真係黃賭毒乜都有

荃灣多劏房

當然啦 討論姐

太窄 唔夠沙田果啲闊

果邊真係好撚恐怖

觀塘啲四五十到時未必會支持
要令佢地睇到班犬嘅惡行先人幫我地

二坡三坡坊一街都係支那老雞
良家婦女出入都危險
點會無光復理由

天黑咗先走好危險

不要去愉景新城咗邊死路，西鉄地鉄分兩邊，荃灣友上

五分路車程內。 一個總部， 三個狗屋
你幾多人先夠人
仲有狗屋宿舍林立
打唔過

淨係兩個地鐵站都夠好走啦
再唔係行去大窩口都好近

計漏左啲荃灣居民唔會有沙田咁合作

有兩個警署夾實荃灣區
雖然交通係幾四通八達
MTR又有地鐵+西鐵

橋就老老實實全部都好窄好易封死

唔得啦 入工廠區就死緊
唯一生路行下路直入葵涌扮街坊
仲要肯定冇車走到
所以唔好打荃灣
一封路就變死城

荃灣人等你哋

近海濱有條橋可以行去青衣唔知可唔可行

啱呀 愉景新城同大窩口地鐵站都有警署
一東一西好易被人夾擊 地形好不利

沙田咪一樣封左入口
大窩口果邊成間交通總部係到
封路都大把人手

青衣咪有狗屋囉 五分鐘內到

實封架喎
嗰邊派青衣狗就收得皮
仲可以直接喺橋堵塞我地

要下個月比啲和理非抖下氣先
痴線依家個個禮拜都要上街 次次都係萬人規模

荃灣一走直接上山匿 只可以咁

好難講既 唔搞唔會知

既然你都識講就無理由向大窩口方向走啦, 不過呢D戰術真係成事先傾.

諗住由荃灣地鐵站行去青衣地鐵站？
無問題嘅 要由海濱花園行上青衣北橋 要行好耐

唔好上天橋

幾時入元朗天水圍

得一條橋可以行
出入口亦不明顯

其實元朗地形幾好

GOOD IDEA

果條橋平時好少人行

過咗721再講啦

荃灣區作為新西核心一定要有光復行動

快啲嚟元朗啦
好多大陸人呀

推推推 荃灣等左好耐

青衣城出入口都係近年先起
呢次覺得葵青區議會做到野

沙田夠無啦,咪一樣11萬人

諗辦法整死青山公路同荃青橋就好好多

葵青荃灣充滿廢老同建制狗
走路都難
同埋荃灣冇咩好光復
最有本土特色的商場其中有兩個就係荃灣同葵芳
自由行唔算多
只係蝗蝻多，但佢地住係度你一時三刻都趕唔走佢地

事實.
大家成日話無topic無issue, 講真人多就無人理你叫咩口號啦.

平時一粒鐘都無一個行
你10個8個行唔捉你捉邊個

撐元朗 天水圍光復
不如搞投票？

其實我諗18區都有呢個問題

荃灣友等大家黎！我帶路

荃灣地鐵個頭好撚多蝗語人

荃灣街坊唔係沙田咁高質
放棄荃灣啦

揀d易打既仲好

光復18鄉

最大問題太多新移民
又多普教中 成班細路講蝗語
不過槍口對翻5大先啦

灣仔狗總都係咁做

荃灣好易塞死

荃灣D村屋全部都掛左深藍banner，如果要走，一定唔可以經村屋

荃灣真係好難搞光復
建議光復左其他區先
等儲夠經驗值先再返嚟荃灣

大河道天橋

上左去, 左邊去錦田, 右邊經象山去沙田, 或者落葵涌出九龍

就算要光復都未係時候，嚟緊主線啊各位

大部分交通靠沙咀楊屋青山公路
真係要搞遊行路線都要配合走人
荃灣大窩口或者西站100% 肯定到時實有狗

其實荃灣好易封
仲要好多狗宿舍同廢老
難打好多
住係到都覺得羞恥

噻死你要行路去大窩口辦居民乘地鉄。不過大窩口附近有狗總，梨木樹付近居民上。

無啦啦光咩復
直接地區遊行五大訴求

多謝大家支持

建議攪元朗先,大把勇武本土出黎

荃灣巴打留名

唔可以上大帽山，一上就真係俾人封死

荃灣擺喺最後先搞 搞咗其他區先
利申：青衣撚

咁仲有邊度可以散?

綠楊個邊地面都行到過, 沿富華中心吉野家行到三棟屋花園, 可以直上綠楊QRS座, 重可以通去石圍角

海

荃灣西隔離係碼頭
但啲狗會派人喺荃灣西

荃景圍可以行元荃古道, 不過個邊有荃灣警署

其實荃灣中產多, 基層亦多, 好難講

係咪去左幫九龍城/土瓜灣個頭既市民會好d
日日咁多旅遊巴出出入入 真係好影響生活

近年消費力高左好多

荃灣好多蝗蟲

荃灣唔熟地形真係好難走
你行天橋 前後包抄真係唔撚掂

唔好諗住跑上石圍角柒木樹呢啲以為走得甩
下面就係新界南狗屋 就算唔封綠楊你都幾難走得甩

唔係我潑大家冷水 自己住咗廿幾年荃灣 好多fd過嚟都奶嘢
唔好睇佢四通八達天空之城好方便
發夢嗰陣 兩間狗屋岀哂狗 封哂上至石圍角柒木樹芙蓉山川龍曹公潭
下就封你麗城海濱大窩口 你都死

海濱可以上北橋定唔知南橋 麗城可以踩入青龍頭深井走
大窩口上葵涌邨新區嗰邊落返葵興

大家集中火力721先再諗荃灣
可以提供意見比大家

深井住過 荃灣中心住過 讀書係柒木樹嗰頭
到而家荃灣嘅中心點 希望幫到你地

快啲嚟荃灣 必幫

陽屋道同街市街個邊最多基層, 但呢兩個地方周邊都係被私樓包圍

呢個議題根本全香港十八區都用得

圍攻即可

荃灣多中學
唔知中學畀唔畀入去避

直入城門水塘可以經鉛礦坳營地去大埔, 沙田

淨係眾安街遊行未出發都到埗

但都要上到梨木樹先
上之前要過綠楊 石圍角
仲要行嘅話好撚辛苦同未必個個識行

依加岀街都聽到好多學生講蝗語
大把新移民
荃灣跟本係建制票倉
福來，石圍角就大把廢老
仲有一班離地中產

自己住左荃灣19年

不過可以係荃灣搞下遊行
拉攏下啲中立or淺藍

係都元朗先啦

可以答你保良局兩間唔會

可以由大窩口出發，終點去到麗城

想問行路軌會唔會電死？

強烈要求新版地圖將荃灣葵青地帶列為藍色

荃官
廖寶珊
王少清
林百欣
呢啲唔知點
如果荃官 王少清畀匿會好大幫助

而且睇落荃灣好似好方便，大把路走
又天橋又海邊又山

好多都係住荃灣先會識路
唔係住荃灣跟本搵唔到路
剩係個天橋已經玩死一堆人

荃青橋，青山公路依啲又唔係個個識行

荃灣深藍地方

搞環境議題
荃灣海濱公園臭到仆街，係人都頂唔順唔撚去行
用海濱惡臭應該引到幾多廢老大媽出嚟行

警察徵用入去避就得

係 點都要上咗柒木樹先
同埋鉛礦嗰頭你帶唔夠水 食糧 你未行到要call飛行
重點係未必個個識上去

如果係咁 石桃定唔石菊嗰邊係有路上老圍 再鏟上去圓玄學院
嗰到多先人又盛 狗係唔會亂郁

落唔返橋

Think out of the box

林百欣你上去都比人拉咗
王少清當年中學生不應談戀愛 真係柒足全世界

臭海同公園大媽 可以

應該可以吸引居民

不如問下荃灣街坊需唔需要先啦？無謂為做而做

荃灣廢老集中營

被人公開嗰下成個荃灣區都嘩然緊
Btw如果上到荃威荃德會係好事

新界南狗總, 很可怕

行沙田果陣有問過咩？

[member]純粹諗如果天橋封死，最後殺着行路軌走？但黑警唔知夠唔夠快去大窩口or葵興包炒

荃灣唔同沙田

成個海旁都蝗蟲大媽 本身個海都夠臭 加埋大媽真係

90後，00後已經完全排狗，同身邊做狗既人斷哂關係。

身邊有人兄弟都冇得做，有人唔想比狗屌而分手

荃灣係master級 留返最尾先打

荃西海濱係咪又係有大媽唱歌? 青衣海濱都聽到。

一閘起咪仆晒街

咁睇下係咪非建制票倉同埋嗰度街坊有冇怨言先？
呢度咁多巴打，實有幾個住荃灣了解民生掛

李城big一定會
超黃

公園大媽唔搞得，荃灣公園嗰班唔似屯門咁擾民
佢地真係一班師奶去跳舞，你搞佢地好大機會俾人反
專心搞海濱惡臭先，因為廢老大媽都好唔鍾意個海咁臭，其他慢慢嚟，最緊要係啲廢老大媽參加咗先，得我地班後生自high係無用，始終荃灣深藍要時間慢慢改變

你過到下面狗屋其實已經唔洗擔心
你上到去千里台 行返落去荃徳又得
行返去李城壁又有路上元荃古道落元朗又得
細個係個邊撘的士啲DC9好中意行下路直落天橋岀九龍
前提係要有DC

老老實實 唔係唔做 但玩左咁多日支線 點都要搞搞個主線先

一定夠，南狗屋係大窩口站隔離

荃灣街坊表示雖然未見有嚴重民生問題，但歡迎光復，畢竟都想遍地開花，但我都未諗到如何出師有名

荃灣建制票倉
個海臭到仆街
行都唔想行

嗱 副校黃唔代表校長黃嘅
仲有成個局

有fd試過撐黃遮喺assemble發言
李城應該尚好

海濱惡臭，只有搞海濱惡臭先可以團結黃藍，其他一律唔得，包括公園班大媽都唔搞得

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

除咗條屎渠駁咗出海
都諗唔到了

荃灣公園
眾安街
街市街堆藥房
德華公園班大媽，同隔離個直通巴士站

夠唔夠？唔夠我呢個荃灣人可以再數

荃灣真係雜，棘手
要諗到周詳啲先得

新界西 同 九龍東一樣
建制派主場

通識丫sir係教協主席
我諗無學校夠佢地黃

星期日好多賓印

堆區議員

荃灣周街蝗

望就望啱啱夠18歲嘅中學生一齊投票

海濱個死場又係搞左好撚耐
對住青衣條海又臭到仆街
以前年年中秋去個度同朋友玩，而家個個都話臭

荃灣啲小巴全部都係建制派廣告

恬已員除左唱歌仲識乜

區議員話搞梗喎

搞咗十幾年

今時唔同往日架喇
局岀哂order 點應對

當年李城壁咁樣 同荃灣另一間保良局屬校幾大壓力
上面局雖然話咩慈善機構 裏面腐敗到不得了
唔好靠學校住 如果要光復真係要好有計劃有哂路線比義士走

你講嘅問題大多數係後生先care，荃灣太深藍，班大媽唔搞得，因為老一輩啲人唔算太反感，我識嘅老一輩都無咩所謂，說服唔到佢地出嚟

唯一藍黃公認就係海濱惡臭，問十個十個都話要搞一搞佢，呢個係唯一可以拉到班深藍嚟遊行嘅議題

覆多次 荃灣太危險
路睇落好多 但好多都係死路 唔係荃灣人一定走錯位比黑警包圍
而家黑警商場都敢入 要私樓撚開平台先救到人
無錯向山行係得 但你係唔係想行幾粒鐘夜山??

呢個真

荃灣要走真係唔難
有大把商場避 但前提係有街坊帶路
識路嘅 撤去大窩口 葵盛 沿屠房去葵芳 even行去青衣都得
當然走上山都得 但入黑真係唔建議

但最大問題係出師無名 始終蝗蟲問題冇屯門同北區咁嚴重
同埋你想喺區內劃路線都好難 除非聯合葵青搞

邊個話唔難平時有狗先走得輕鬆咋

到時真係搞荃灣就一定要哨兵

荃灣除左臭海有咩民生問題？

可以架
搞埋興芳
上葵石籬石蔭安蔭

呢個邊係民生問題
日日都多賓印就話啫

有其他，不過connect唔到深藍，所以搞嚟都無用

琴日沙田入晒商場拉人WOR
最緊要既荃灣西地鐵係唔連商場架

例如??

石梨我帶路

真係配套一流

前提唔係住西邊 同 象山

行過咁多區
荃灣應該算係地形最多變同唔同種類既地區
上山有綠楊
近海空曠位有荃灣西海邊
商場類型大中細都有
大：citiwalk, 愉城，荃廣
中：南豐，綠楊坊，千色，熊貓
細：荃豐果堆同其他
基本上個天橋網已經通哂以上既場
地面都有幾類
橫街窄巷就x坡坊果邊啲唐樓區
中心地帶就路德圍
近西邊就中產區
地形多到我真係搵唔到邊區有咁多野玩
荃灣識玩可以好多野玩

青衣有冇得遊

嗰邊都有狗屋架清
其實block咗成條青山公路 你連岀九龍都淨係可以靠荃西條橋
你連石英徑都上唔到 落唔到蝴蝶谷上龍翔道岀九龍東

咪搞啦集中番大目標先

荃灣沒咩大件事震光復，但區內支那人藍屍廢老龍蛇混雜，搞番個遊行都唔錯，仲可以迫哂班垃圾出來方便屌柒佢地

前提係要識路
唔識就玩9自己

作為荃灣撚，我解釋下點解淨係要搞海濱惡臭

一. 惡臭問題已經好多年，但係班建制咁多年都無解決，同屯門公園一樣

二. Connect到廢老大媽班深藍，因為佢地成日去嗰邊做運動 / 跳舞，佢地都頂唔順咁臭，佢地會支持

三. Connect離地中產，海濱最臭個位起咗啲離地中產先住得起嘅樓，佢地食到應一應，好大機會支持

四. Connect政治冷感後生仔，海濱好多後生夜晚去散步，好多都頂唔順陣臭味，係一次機會俾佢地參與社區政治

感覺荃灣如果地面戰
好易俾警犬封到

至少喺商場/住宅區 好難告得入非法集結

我晌度大, 真心無咩議提好做.
而且大家應該集中721.

多藥房，但係未到上水level，影響唔到日常生活

多蝗蟲，但係荃灣多福建人，所以啲「同胞」無問題

公園大媽，荃灣多公園，可以避到佢地，同埋佢地只係跳舞做運動，無得好似屯門公園咁屌佢地賣淫

同意

青衣係葵青區

要人多就一定唔好以光復為主題！
睇上水同沙田就知主題嘅重要性！
要搞一搞番和應主線，遍地開花！
咁樣先會多人黎

另外亦到比不同區嘅人見到示威者嘅和平，
犬隻嘅暴力！

唔係啦！就係要發揮想像力，大家先有得討論集思廣益
唔通要等到on99咁盲舂舂闖左入去
先黎後悔呢刻無提出過討論咩？

應該得返大河道嗰邊走

唔太WORK.
大家集中返大行動會比較好.

好多荃灣人都話會死傷慘重 唔該徹回方案向第2區諗

南邊
長青 長亨 長康 美景 冇地方避
走哂入I大咩

多商場，全部商場留上係民居
但光復，我就真係覺得荃灣行街既
都真係主要香港人

真係唔可以架，荃灣唔可以用政治議題，只能用民生議題，太多廢老了

你搞政治議題最後只會得班後生自high，荃灣太多深藍，唔可以太快搞

我左數右數得大河同沙咀兩條比較闊嘅路
其他路基本上唔過三條行車線
地面真係好易俾狗閘咁

荃灣上石籬石蔭安蔭好撚遠架
唔係住嗰頭仲要上到去都未必識路走

既然係咁我就順應大家收回啦！改諗下元朗如何?

一早話過荃灣擺喺最後先搞 要搞搞咗其他區先

知就好. 我都哩區大. 未理解得清楚唔好亂行動.

等左好耐

即係除非個示威一開始就係荃灣警署到集合
唔係既話實比人封路
但係之後守唔守到又係個問題

荃灣要好撚熟路先玩得，識玩其實係幾好玩，多小路走，不過唔熟路都係唔好搞，專心7.21同其他區先再諗諗荃灣

光復元朗睇下何君妖條撚樣到時係邊

荃灣睇落好好玩 但其實好易俾狗圍
走去青衣仲衰 島一個 但走去深井屯門又太遠
一係打野戰爬上大帽山再落錦田大埔

@rugaz1

嚴格嚟講石籬石蔭安蔭係葵青區 葵青區遲啲先搞

睇地勢係同你講差不多. 所以我唔明叫光復荃灣咩心態.
大家唔可以因為一次有D進展就揚揚得意咁發大, 如果唔係就同李鄭無分別.
我地行動係要對準問題, 分析返當區支持者去玩.
因為正如沙田咁, 都係因為好多街坊都幫手先支持到落去.

荃灣深藍太多, 要攪真係唔容易, 唔似得屯門上水既社區問題咁尖銳, 建制議員同啲村佬又圍哂爐, 真係要諗一個比較好既題目

島嚟講 青衣算大

日日石籬返麗城
你行就真係搵嚟搞
唔好忘記石籬係高地要上山

去到麗城實出唔返嚟~

石籬石蔭安蔭呢三到好難搞 而且好高危
尢其安蔭 真係爬上城門水塘咩

agger 大大個交通部喺門口
得海傍一條路走

綠楊近新界南分部,仲有個警宿舍
商場天橋網其實都係向荃灣站方向走
荃灣站封你就收皮
落地面成區都藍絲
四個陂坊都有黑
唔識路行大路就俾狗封
行細路仲驚人身安全
唔係你諗得咁易

荃灣天橋好多位都唔一定要入商場先過到，荃廣至到荃灣地鐵站都唔洗經商場，而且有好多位可以上落，一面封咗可以落地面散開兜過去，由2D平面變3D就多好多玩法

NTN 同NTS
好似係最有防暴training 個一班

呢三個地方一cut哂嗰幾架巴士就仆街

綠楊新村直頭有警察宿舍

我覺得荃灣真係多山 真係走死人

7月28？

其實沙田都唔只沙田人有出去，反而民生議例如屯門同上水係人數上少好多人去，要做到人數多，都係要跟番主線先可以叫其他區嘅人入黎一齊行，咁先有足夠安全。

民生議題的話未見有一個令人覺得好貼身要處理嘅issue，以致未能吸引到足夠人數，人少會令件事變得好唔安全

不過當然除左主題，就好似其他巴絲咁講，地點路線都十分重要

葵青巴一定幫手

利申：前荃灣人

上梨木樹已經幾辛苦下

7月28 將軍澳呀

其實九東嚴重啲下話
連儂牆俾人拆到

聯合好啲 荃葵青區大遊行

比較之下 荃灣係好地方

問題就係荃灣深藍地區，你用主線叫人入嚟只會令班深藍覺得你嚟搞事

唔好太聚焦民生議題少區外人，地區遊行係要令地區啲深藍明白班建制做唔到嘢，要換血。加上地區遊行以民生做議題容易引深藍出嚟，一旦班狗發癲搞到佢地，佢地就會屌埋一份。

至於主題，海濱惡臭係唯一一個黃藍認同要搞嘅議題，加上個問題都好多年，好多荃灣人忍咗好耐

至於路線，作為荃灣撚真係建議唔熟路嘅要早散，因為荃灣啲路好極端，識行就四通八達，唔識行就隨時盪失路俾狗圍，唔建議荃灣玩勇武，唔識路嘅手足好難走

搞到想搞事都搞唔到

荃灣既天橋好多落地位，唔係咁易封死

用反送中做主題

唔可以打天橋戰，天橋班防暴拎長盾好大優勢，一封就去唔到

重建西樓角花園(地鐵站對出)用左三億

堅離地

荃灣元朗大撚把支那臭雞企街
元朗仲有水貨客之類既問題添

條橋多人行就會浮下浮下

荃灣集中喺楊屋同沙咀道果一帶
但果帶啲路窄到你一入去就俾人閘到仆街

卓明樓

屌咁18區都要啦

荃灣天橋太窄太長太複雜
只要班狗喺每一個出口放一隊人
已經足以整另一場困獸鬥

而且窄位唔能夠容納太多人
記者未必夠位影到發生咩事

1️⃣荃新天地出入口
2️⃣荃灣廣場出入口
3️⃣地鐵出入口
4️⃣愉景新城出入口

佢就咁封死依四個位都已經夠逼大家落返地面用地圖炮。
更甚者可以一網打盡

幾時光復長洲?

如果真係搞既話
安全起見真係荃灣好啲

元朗要行要搞太多顧慮
針對色情交易就應該係元朗北
但係果啲位其實又幾隔涉下

東西行都有西鐵站但係又有一段距離
（東行去朗屏仲有機會俾狗屋出黎既狗包圍）
北行工業區，交通不便
但係元朗南又唔去得（好撚多紅底圍村佬）
雖然有輕鐵分流去西鐵
但係前面就係新鴻基既YOHO
元朗封站就會湧入YOHO變沙田2.0

後面有個站係正狗屋門口
無理由咁樣去喂狗

荃灣都叫做有橋
前後有西鐵有荃灣線
仲有啲小路暗巷
元朗一逼出黎就係旺角咁款既格局
現階段打唔過。

可以行楊屋道再行埋去葵芳
楊屋道個邊冇咁多狗屋

新西同九東多藍先要搞，等幫廢老以為自己唔關事，而且呢兩區佔人口比例好高

雖然我覺得打天橋戰係超高風險
但畀大家參考睇下點發夢
橫掂大家都只係紙上談兵 不如真係搵張紙傾傾

要夢遊大家都傾向選址
沙咀道/楊屋道/荃灣海濱公園

有游繩就真係BE WATER啦
冇既話 封晒出入口=88

玩天橋戰我真係唔建議
我怕大家到時be ice 多過 be water

agger元朗講安全性一定衰過荃灣

消耗狗力都夠

我無野講 aoc 都要開真土地喇
區區都去

其實點解一定要打天橋戰？
天橋網絡覆蓋係大但又長又窄
進退都好易塞曬車

荃灣四條主要大路
青山公路 大河道 沙咀道 楊屋道
是但攞一兩條黎搞都得啦
be water相對輕鬆好多

如果玩青山公路就一定頂到上屯門公路

河背街啲北姑雞由朝企到晚

＋1

樓主都可能想討論下
但之後再話推既 絕對值得懷疑係有5毛帶風向想人死
首先成個荃灣西站都係比巴士站包圍
夠擺超過100架豬籠車等你地黎
荃灣地鐵睇落5個出口 但實際上得南豐同綠楊
綠楊就警察宿舍 南豐一封區外人就等死

我區內人點條路比你地啦
走入海濱去墳場呢埋 包你天光前都安全啊
海濱墳場無閘無剩 任入架

有咁多間大場，差佬可以集中人力物力係荃灣
有少少等緊你哋來，守株待兔感覺
而且荃灣本區啲差佬都幾爛吓

但地方多橫街窄巷，又多唐樓，食市
差佬一入去就散晒隊形，對示威者打遊擊有利，到時真正隻抽隻
因此十二點尾班車前，估計相方傷亡隨時可以好慘烈

如果荃灣交通主幹道被示威人士封死，
最後只得一條高速上屯門公路，出入屯門同元朗嚴重受阻
所以佢哋應該好緊張荃灣

(純粹分析社會問題)

本身都眼訓 好奇碌2碌見到唔對路
又係半夜出post
5毛呢招都幾高 我碌一碌發現2隻
大家善用起底 再留意下出post內容

要講一定有野講
幫華基班人拎返啲錢算唔算? (姐係環宇海灣戈到)
當年政府為左起西鐵 連點賠錢都未講就強行逼走啲人
有啲追唔到錢仲走去自殺添
仲有楊屋道成排檔口都係連鎖

不過荃灣勝在交通方便

超，傻仔黎既，荃灣最多係咩
哈哈笑雀仔按摩呀嗎
再唔係去晒大鴻輝上層 sauna 同食火窩
等笠都等到 2046 啦
一係就去麻雀館打牌，優勢比沙田好好多係佢啲娛樂場所全部開到好晏

同埋天橋黎計荃灣比沙田更撚堅

BTW 要去行就去葵芳個邊啦
集中番五大訴求
或者係青衣運動場出發經北橋行去荃灣都有得諗

光復埋元朗同鄉議局唔該

有撚人夠膽搞元朗咩

我覺得有人肯發起就會有夠膽跟

華基唔係唔得
但咁多年前既事
呢度手足們有幾多會記得同知道咩事先?

我都想 但唔做得
解散警隊果刻就係解放軍接管
除非有this way sir就唔同講法

諗起都出曬水

荃灣橋同新廣場扶手梯有乜分別，又窄，俾人閘死

元朗條企雞街真係要光下

agger, 警署就係地鐵隔離巴士站附近

封左自己交通喎咁又

上水都夠啦

烏克蘭式解散警隊
一邊重組一邊裁員一邊借調其他紀律部隊人手

荃灣碼頭夜晚啲支那舞會歌會好撚嘈

有名你叫淫賤八街
屯公都可以光復
點解呢度唔可以?
你話冇屯公咁既噪音咩？
但個個老淫蟲行過都色迷迷咁
良家婦女都會被滋擾啦！

勁撚多大陸學生

廖寶珊絕對唔會 個校長實落閘唔比你地入
利申:舊生

一齊屌鳩佢？

屌佢都冇用 而且而家d欄上面仲裝左d尖野 以前都冇 想爬入去避難都唔得

水池嗰邊我踢波年中散冧唔知幾多條

認同樓上有手足講
識路其實係好好玩
我就唔信一個區可以部署咁多狗力封曬所有幹道
如果其他區抽調過黎
果區就會真空
諗得過

建制大本營，等到頸長

推，推到真係成事

如果屯公大遊行就正。拆開深荃段同埋元屯段搞兩次，馬灣區居民可中途過橋插隊。

屯門公路呀仆你個街！！

荃灣啲學校好多學生講普通話

已經滲透晒每一個階層

真係搞可以帶路
利申一出世就住荃灣，麗城撚

葵青(荃灣)人

可以係沙咀道球場集合

路線呢?

你哋認真搞咗荃灣先？ 荃灣區最多警署

跑入深井搭車走仲好

但同時亦係最多路散去唔同地方

我知 但啲路好易被警犬封
利申：前荃灣撚

荃灣難度好高， 好多根深蒂固的廢老同新香港人，又多紅底學校，學生都洗晒腦

可以係其他區儲多D經驗,最後入黎呢度打大佬

但荃灣嘅情況已經唔係好嚴重，對比上水

雖然荃灣深藍
不過呢兩個星期見連儂牆都愈開愈多
又冇乜廢老走去拆同圍屌
我諗都有救嘅

Btw,想講愉景新城天橋隔離個連儂牆多左好多長輩圖同文宣
返工收工經過都見到好多上左年紀嘅人睇
感覺幾有用

Ptu行動基地係荃灣

嗰班唔係新香港人
係偽香港人

雖然難度高，但仍然可以走去葵青又得，出九龍又得，甚至上山去沙田都可以，進可攻，退可守

深井車咪又要出返荃灣
荃灣西海旁係終點就最好

麗城係最好

而起點可以有唔同方案

希望大家提出意見

但入麗城點走

如果唔得既話就西鐵站都可以
麗城冇錯真係冇路走
自膠

麗城可以經工廠區去荃景圍愉景新城，又可以上元荃古道

一次要行曬荃葵青的確唔容易

但師兄你條路線好似入唔到荃灣既中心區域喎

咪玩啦
逆流啵點行呀

你講幾個地方我覺得好危險
唔熟路，有咩事會走唔到

我發覺香港人都幾忙下......

呢到有講到葵荃有遊行

係喎，但計劃咗路線未?

依家大家咪諗緊囉

仲有大wo口，成個新界南交通總部，幾次隻狗

省到佢地唔敢踩囉

而家諗嗰幾條路線都唔會經過

用佢黎做起點咪等於光復，又聚得夠多人

話左荃灣西一定死撚梗
個巴士站大到夠擺100+豬籠車

天橋係4通8達 但好多係死路
無錯區內人係好熟路點都走到 但你諗下如果係荃灣人又點解要走
另一方面區外示威者呢 咁未就係會害死好多人

當同樣係shk既荃灣打大交
區外人點會知走入祈德尊係死路一條

我意思狗要黎支援同包都好方便

荃灣人 識路既話就好多野玩
地面其實好多小路可以走
不過前提係熟哂路

試過有幾次D fd泥荃灣行
莫講話行地面 行天橋都唔識行
Google map都唔掂 (可能佢地On9姐)
唔識路真係好易奶野

利申 出世到而家都係荃灣

如果倒轉行呢?沙咀球場起點,終點海濱花園如何?

支持荃灣

g持

好似有人傾過係咁

我都係諗呢個起點，但係齋荃灣冇意思，路線太短又唔經過旺區，始終覺得要荃青同行先至會多人

行橋大戰必有死傷，所以應該倒轉行

個啲人係邊到傾
青衣jj想比下意見

其實葵青係民主派基地，唯一民主派主導嘅區會
搞鳩佢做乜
又冇民生問題
比哂借口對家spin到下年大敗

行天橋係死撚梗架 唔好諗住天空之城一定好
你天空之城都係要落地下 搭車走

荃灣d天橋好多都好幼 3個黑警擺2層
一架衝鋒車分AB team已經封晒你

更加唔好講入夜商場自己都會封路 唔係任你走
有幾多個人行過零晨既荃新天地 知唔知係會封剩1條路

而且商場鋪頭唔係24 你想搵間M記避一避都唔得架
反而你行街 有24惠康 24診所 24 m記茶記
唔連商場既大鴻輝20層任食通宵

荃灣人識路點都走到，地面其實太多小路封唔到
be water 捉衣因可以玩到天光
不過外來人真係望住棟樓可以行唔到過去

利申 荃灣人幾廿年

大鴻輝
諗起火鍋滾湯淥狗頭
利申發緊夢

荃葵青遊行，8月18

我自己都出過post講落區緊要過金鐘 (自己禁起底)
但荃灣真係好撚危險 藍絲黑社會都算
而家最火紅火綠 搵個咁撚多警署既區黎玩?
真心唔係笨就係鬼

講多次區內人係好好走 但區內人又洗咩走

屌你阿sir 我肚餓要去食24m記 你又封晒路無得叫外賣 我老母就黎餓死要去24惠康

次次行過都feel到條橋fing緊
會暈到要停低

其實臭左好多年啦

利申海濱大
睇撚住海旁起 望住海旁d樹大

元朗仲有價值

元朗仲有好多支那人

好難嫁，個意識型態一早就樹立左，佢地著住制服拎住盾牌警棍，係大眾眼中佢地係正義既，而我地著曬黑衫帶埋黑口罩仲要拎埋把黑摭成個爛仔咁，橫睇掂睇都係惡勢力，唔講衣著最起碼都除左個口罩佢，堂堂正正，d街坊實企我地呢邊

大家仲傾緊你衝出黎做咩
仲要無見你post過野 大家小心

如果元朗要散水可以點走呢？
十八鄉?錦田?定落馬洲方向

我琴晚都post 樓主你原意可能係想討論only
但琴晚零晨開始係有高級5毛進注
大家禁下起底 再睇下佢地既post再思考下就明
你呢個post好危險 對唔住都要講句 應該有佢沉

不過英皇有事要走好麻煩
等搭lift真係可以等半粒鐘,逃生通道又長期鎖上

荃灣藍到好恐怖

唔好意思，太急拎出黎
其實我果邊嘅葵青人已經搞緊，詳情可以tg傾

咁大獲?

你平日夜晚book場踢場波就明

可以係tg度傾

屏山天水圍果邊走

係喎，入廈村流浮山
大把地方匿，正

仲可以入下白泥爬山良景村出

如何搞死一場運動
鳩做激起民憤>大把荃灣人都講係得臭海問題比較嚴重, 大媽係有 不過比起屯門佢地都算克制 出師無名啊

大規模比人拉> 又係大把荃灣人講過 得荃灣友可以全身而退 但荃灣友又點解要走

遍地開花係好緊要 但可惜荃灣搞係送頭
荃灣警署 新界南 葵涌警署 青衣警署包圍晒
荃灣人既優勢係可以快速support唔同地區

咁八月十八日大家唯有自求多褔

我冇野講

海濱出發有冇得諗

巴打，我唔介意你一黎就屈我係鬼，而事實上的確係有班荃葵青人搞緊818遊行，如果你想知詳請/有意思提出嘅，可以tg我，你都知而家連登好多人帶緊風向啦，至其他巴絲想知詳情嘅亦可以tg我
再留多次：

葵涌，葵盛個啲工廠區居民區完全冇戰略價值

條路線係點?
都係一路向西?

個post22頁 第一個回覆就貼張野出黎
琴晚大家都agree 話唔搞好過搞
你又無傾過無啦啦彈張野出黎
好難唔令人懷疑
請用行動証明你自己

終點一定唔可以係青衣
最好係葵芳，有大少商場同交通

青衣封島玩撚完，被逼非法集結

到時新都會廣場就會變新城巿2.0

諗起都

其實唔錯
不過葵芳已經係同沙田一樣黃
冇必要搞到街坊

唔理係咪鬼
反正荃灣個日期未定 未知係咪行

大家專注21/7 先

大戰將致

荃灣遲D先搞

首先，個po我都係今日先見到，見有人討論荃灣遊行就po 張圖上黎，我只係想講返聲而家真係有荃葵青人搞緊，你真係咁想阻止/唔贊成嘅可以直接tg我講，大家交流下，而唔係一味質疑就算，歡迎巴打可以tg我fact check下

人地咪叫咗你tg佢囉

光復海濱花園廣場,因為冇人去

然後係咪直入永遠墳場?

既然個遊行係比大眾參加既
點解唔係度講個大概比大家聽?

我見你tg1997尾 我斷估你97年出世 而家滿腔熱血想做d野啦 不過搞遊行(仲要呢個時勢)唔係搞ocamp, 風險危險評估 呢d野大家係有權知
遊行糾察係on9 不過搞得遊行警方requirement就係要有糾察, 有無人手?

有無聯絡區議員 立法會議員?
譚凱邦係呢排企得好前
鄭松泰雖然少出聲 但前線都見到佢
譚文豪 礦神例牌應該通知下

你地係'必須'問佢地攞意見 我絕對唔想見到送頭大會係我自己住緊個區發生

既然個遊行係比大眾參加既 點解唔係度講個大概比大家聽?

agger

荃灣天橋太危險，傻既先會上去。

全部都好窄
行地面拖廢老自由行落水先有得玩

巴打，你點解要針對人地係幾多年出世先？人地都係一番熱血做遍地開花呢件事，你唔同人傾下你又點知道佢地搵左咩人去搞？

係自己都識話連登多鬼，咁未你地傾完有共識之後你喜歡嘅未post返上黎囉。

同埋現階段唔適合講荃葵青先，搞左721個次先啦

講真葵荃青唔係無影響,不過問題唔夠其他區域大
同埋其實每個星期遊行無問題
但每個星期都開拖其實好L大問題
加加埋埋一個月死左5個 拉左百幾個

上山咁黑，埋左你都無人知

LM 支持

唔係想打沉 但突然有個人post張圖叫人8月準備遊行 但1隻字關於安排係點都無

路線都唔講喇 3區順住行晒? 葵/青各自出發 荃灣集合? 連大概都無人知啊 驚人帶風向都唔係驚到咁下話? 驚共產黨放地雷咩

再講 我個2個都已經唔係問題 係requirement
有廢老藍絲搞事 你地點處理 黑警恨不得你死 就係要糾察幫手維持

如果呢一個月內 2邊有人死既話 每一次遊行集會都肯定打大交, 你係4個警署中間區域搞遊行 負唔負擔得起?

光復屯門 發起人之一 係屯門公園關注組 地區組織有做開野
光復上水 發起人 金金大師 大家唔識都聽過
光復沙田 發起人之一 沙田一隅 都係地區組織

搞遊行唔係幾個人就可以搞掂既事, 要求公開好正常

葵青友表示同意
應該易玩過元朗
同埋附近多民居，舊樓又有大型屋苑又有，一次過影響好多人

玩埋屎(海)之戀都仲得

一封大河道要跳海走

打大佬既級別

行到荃景圍散，過程經市中心（陽屋道，眾安街），去到荃景圍，荃德花園個到，行天橋經工廠區過麗城又得，又可以上元荃古道行下花山去大帽山或去元朗，又可以返起點

都可以喎，但到時都天黑，入大帽山會唔會自尋死路

民生問題:海太臭，臭到嘔

個海真係好臭

睇文宣~唔係準備8月搞咩

沙田區(好似)係飯民票倉嚟

仲臭過d大媽

藍巴勒海峽太臭

青衣 大窩口 葵涌 都可以用步行方式到達

仲可以上埋山

荃灣藍色雖然未夠元朗深, 但係都好深, 點解決

又係要做多d滲透工作

想荃灣手足幫幫手 唔該曬
[召集荃灣巴絲] 大家一齊拯救深藍荃灣

請各位繼續討論

已經係瑞典罐頭level

做綠楊新邨條仆街業主立案主席啦 親中到死

荃灣一比人封天橋就仆得街

點解荃葵要一齊搞
咁咪唔足十八區

葵涌及青衣係30幾年前已經從荃灣獨立
唔好學自古以來啲衰野

係咩？摩牙

1988年嘛，我知道既

比荃灣班人感受下警察嘅優質服務

深藍既其實點都撐
廢老係痴線的，無我地嗰種邏輯同批判思考

其實唔難明，佢地會覺得自己幾廿年努力所得要守護
所以佢地點都會撐代表維護建制既狗
唔好咁天真去期望佢地臨入棺材前(無論係咪壽終正寢都好)可以接受到社會巨變
仲可能要面臨被清算既風險啦

條路線真係搞唔掂

順手將新東 大西北同機場block 埋佢爭取普選都重得

應該點都要沙咀道球場起點先批不反對
所以要諗諗終點係邊
同埋條路點行
仲有一個月，大家慢慢集思廣益啦

可以返起點搞放映會

如果無俾狗圍剿既話應該可以既

即係咁,如果荃灣我其實唔建議既
多多少少有為搞而搞既感覺
btw沙咀球場出
經沙咀道行到寶石轉右入聯仁街
再右轉楊屋道去到aeon左轉入海旁
終點set係海皮個圓型廣場
條線會經哂所有新起既大屋苑
仲會橫過金行街
全長2.3KM
你地諗諗啦,同埋荃灣就荃灣,葵青就葵青

如果葵青搞的話
路線方面師兄有咩建議呢？

拋磚引玉，純粹建議

推
荃灣人都等得耐

最尾幅圖綠色線要上山喎師兄

圖一
福來村路窄,仲要橫過橋底,同埋行全條金行街差佬9成會BAN9U
圖二
紅線,大窩口上橋落橋,果度起點公園出轉唔到灣,除非你上行人橋再落
黃線,同一問題,而且你要逆線行入熊貓果度要封哂來回
同埋,太撚過長,行死人,尖咀1公里多少少都行成2粒鐘你計下
圖三
集合點超細,同埋上橋果度好窄,應該要塞到聽朝
除非你覺得差佬會封左北橋比你行,但青衣人應該會屌到出油
成條上上落落會行到PK,同埋,太撚過長X2
圖四
綠線要行山不了
藍線除左尾段堅持抽插金行街都可以,但你要考慮,已經唔係太撚長既問題,我會坐MTR去終點等你

元朗又話唔好，荃灣又話唔好，度度都唔好，剩係識圍港島，證明咩？證明廢老撐中人士真係堅多過示威者，所以建制係18區都多過半數係好合理，而家就係要向呢堆過半數埋手

係
點樣突破心理關口真係好緊要

開過Post不過俾人話無用 所以都係算路

數*

明明佔領德士古道同埋沙咀道已經可以頂死成個香港 升級好好用 但無人理

屌又係wor 唔可以經仁濟
附近幾條街都有十字車出入

最主要係宜家冇人踢波
以前成日跟隊

我屌啊
荃官同王少清班友唔打柒佢地？

荃灣愉景橋連儂牆未有比人搞既跡象
琴晚經過已經擴展到政府合署出面既膠版
其實溫和表達都已經湊效?

對住新城市班CS就立鐵通咁勇武，對住班荃灣廢老同元朗黑底話佢地好惡，唔搞得，雙重標準，欺善怕惡

屌

你班契弟,真係恨鐵不成鋼

唉,真係下下都有人係度帶風向
都唔知係人定係鬼

你都ON9, 重點係荃灣有咩社區問題要人光復?

光復先入得去？

仲話要片地開花，去勻十八區，你係咪On9, 自相矛盾

荃灣其實邊會怕廢老, 成堆老人村無枝杖渣 路都行唔到
不過亦因為咁 所以比人一車車送去票站 我阿女麻真係比人送過, 佢行唔到又唔識廣東話

我話荃灣驚 係因為比4間差館包圍, 新界南仲要係陶輝, 同埋好多人有誤解 天橋係安全 天橋先最危險

連農牆咪開得好地地, 社區民生都無咩問題自然多港豬

你地就話幫人光復, 又搵唔到理由光復? 出黎行都要D 說報力

都岩，方法都有好多種既，除左硬碰，集思廣益其他方案

有d人book左場踢都有以上情況

你知唔知咩叫鬼, 野都無講過 直接彈張圖出黎叫人8月光復荃葵青就真係鬼喇

資料十問九唔應 我點知你係唔係何君堯同陶輝搞黎捉晒d示威者
其他3區都係社區組職搞 大家有信心
班友連答我有無通知立法會議員 區議員都唔答啊

條友仲話叫你搵佢TG傾
我屌得黎呢個POST點解唔可以係度傾姐?

我家深藍絲流傳緊以下路線
問佢source佢又話唔知網傳

2019-07-20( SAT )
1500-2359 hrs
申請主題:
引起公眾關注釋放義士
(抗爭者)
停止迫害示威者(義士抗爭者)關注示威者(義士)

申請路線:
荃灣德華街(公園)荃灣街市街 ~荃富街德士古道葵福路興芳路葵青路青衣路青衣鄉事會路楓樹窩路~青衣海濱長廊(終點)

邊個組織先

所以我都有追問佢source呢 搵過荃灣fb group又無人提過
如果真係藍絲作出黎9up
咁係咪要多謝佢幫我地定埋時間同參考路線

沙田個講法唔係光復 係反送中

如果荃灣搞反送中遊行有得諗

前幾頁直接post圖個個都係一句野都無講過
咩資料都無 又無代表組織 就算你王少清同學會都好 起馬留返個名比大家fact check啦

講真就算你係政黨搞 而家呢個時勢都無分架啦
大家坐埋一條船 唔通同區得街工同民建聯
你街工搞遊行 我就投民建聯咩

當一眾荃灣巴打都話好危險/諗清楚好晒先搞個陣
已經有班人係咁出文宣叫人8月光復荃灣 但又咩資料都無, 就咁得個tg id 何君堯都開到啦

各位自己諗下邊邊人可疑d, 個班友就算唔係鬼都肯定係蠢

係啦,佢幅圖仲要連不反對都未批就叫人出黎
好難唔令人諗係咩居心囉

咩都無準備叫人行同叫人送死無分別

的確係
18區遍地開花遊行,但而家都幾肯定會變成遍地開片遊行
如果無組織性既支援就更加易發生混亂

元朗好黑
如果搞光復元朗會唔會打直入去打橫出
番黎

要留意返一點 沙田係飯民票倉
真係出事街坊support一定無沙田咁多

p.s.青衣係飯民票倉

我覺得荃葵要搞就一定要係
劉細良介紹既18區同時遊行個時搞

到時應該就係分區阿頭管自己個區
咁就荃灣友VS黑警icon陶輝

見到啦
又係呢D無頭無腦叫人送頭
你去埋我份

荃灣公園一定係起或終點，如果無其他更合商既地方其實起同終點都 Set 係荃灣公園都得。
個人建議荃灣公園出，經海賓去到麗城個邊轉變經有線大廈沿荃灣廣場再出大會堂經沙咀道球場路德圍再經街巿街直剷入德公園轉出聯仁街再經楊屋道返荃灣公園。

荃灣公園/沙咀道球場
起點終點一定係佢地
差在中間點行,左邊就係星期日靜過鬼既工廠區同荃灣警局
右邊唔係窄街金行就係醫院同新界南總部

冇計，外國d示威冇組織d人都識周圍放火同破壞，有黑社會入去打示威者大家會一齊打到佢地仆街
香港示威者依賴性太強

所以大家be water除左識flow之外
識得crash係非常重要
水能載舟，亦能覆舟呢個老生常談道理係人都明
所以遇到需要crash既時候，大家就要放棄依賴，勇於crash
大家加油

推

希望大家繼續提供路線

岩岩見八月十八荃青葵大遊行
是你地發起嗎?

唔係